# Microservice gestion-tareas

Micro diseñado para manejar el contexto conversacional del ChatBotTec con Genesys


* Segmento: [`b2b/b2c/convergente`]
* Producto: [`prepago/pospago/fijo/movil/convergente/no-aplica`]
* Dominio-Funcional: [`Determina a que línea de servicio está asociado el desarrollo, ejemplo: pagos, recargas, compra-de-paquetes.`]
* Legado: [`Sistema Core con el cual se está integrando el desarrollo, ejemplo: full-stack, movistar-money, scl, davox`]
* Celula: [`Nombre de la célula del equipo que desarrolla o evoluciona el servicio, ejemplo: thanos, celula-autogestion`]
* Tren: [`Indica el nombre del Tren del equipo que desarrolla o evoluciona el servicio, ejemplo: canales-digitales, fareco`]
* Tecnologia: [`fuse/ocp/aks/rancher`]
* Integracion: [`reuso/propietario`]
* Canales: [`Indica los canales de origen que consumen el servicio, ejemplo: chatbot-b2b, app-mi-movistar, full-stack`]
* Metodo: [`rest/soap`]

En este [enlace](https://git.nh.inet/gitea/templates/java-springboot-rest-blank/wiki/07-Diligenciando-Readme) puedes encontrar una guía más detallada para diligenciar de forma correcta este archivo.
